台灣薪水少到太荒謬！72萬台灣年青人到海外打拼！

公視 HD 的談話節目: 台灣薪水少到太荒謬！72萬年青人到海外打拼！

ptt網友評論：台灣真是鬼島！垃圾島！我要移民到澳洲！

海外咪即係對面海

香港人移民台灣
圍牆內外

過去梗係退休啦，稅都唔洗交

去大馬 等閒過新加坡飲茶吃飯

東南亞國家任擇其一啦
我當你大洗
到40歲都起碼儲到一二百萬
去東南亞國家夠你買樓開舖

台灣人成日講既「出國」
好多時都係返大陸/來香港

識既都係去美德日比較多

之後就頂爛市做黑工，收最低工資都做
華人之中台灣人係最低價

識個大馬華橋話大馬佢地都唔敢周圍去

個邊D回教大馬仔會針對華人的，早幾日轉機路經吉隆坡轉機出過去，坐輕鐵落扶手梯條大馬婆可以企係你面前收埋拉喼條棍阻Q住你佢再慢慢落，如果係香港一早出腳飛開個拉喼不過人地地頭就忍下算

食野係平既但住就要諗諗，當地人都話治安麻麻你重自己送上門唔食埋你就傻仔啦

戇鳩先會移民大馬

我愛台妹

打少咗
係但過最低工資好多都做
當人地正常12蚊黑工（最低工資16）
台灣人收5蚊8蚊都做 真係甘拜下風
真係唔洗搵嘢做啦我地

啲字錯晒

買得樓就要租舖，咪又幫人打工

大把台妹黎香港做雞

有乜出奇？

香港真係多台灣人做野！～

邊度可以叫到
台灣好多都係大陸雞來
得酒店係台妹
但酒店一定貴到仆街